潮興新冠病毒派對，三十歲美國男死於戇鳩

Man, 30, Dies After Attending a ‘Covid Party,’ Texas Hospital Says
“I thought this was a hoax,” the man told his nurse, a hospital official said.

A 30-year-old man who believed the coronavirus was a hoax and attended a “Covid party” died after being infected with the virus, according to a Texas hospital.

The man had attended a gathering with an infected person to test whether the coronavirus was real, said Dr. Jane Appleby, chief medical officer at Methodist Hospital in San Antonio, where the man died.

She did not say when the party took place, how many people attended or how long after the event was the man hospitalized with Covid-19, the disease caused by the coronavirus. The man was not publicly identified.

The premise of such parties is to test whether the virus really exists or to intentionally expose people to the coronavirus in an attempt to gain immunity.

Dr. Appleby said the man had told his nurse that he attended a Covid party. Just before he died, she said the patient told his nurse: “I think I made a mistake. I thought this was a hoax, but it’s not.”

有幾多人因為咁樣死左
有說英國同部份歐洲國家都有呢啲 party

獲得永久免疫了

依類人今次病唔死 佢遲早都係搵到理由會玩死自己
戇鳩死係遲早事

物競天擇姐

叻曹士叻唇

可以申請達爾文獎

留名等睇covid群交group

agger

毒撚連染病既機會都無

呢家仲成日出街食飯去酒吧飲酒果班人咪一樣咁on9

好怕西方國家就此沒落 太多呢啲白癡 香港人恨都恨唔到有個民主 有自主權 有自由 有人權既地方

唔洗驚喎，你估呢啲白痴唔死會幫到西方國家？

佢既死拉高左人類既平均智力

驚佢搞到其他人呢

仲有成班參加者